醫館局又割蓆

“只有急症室內部人員先可以Log in使用”

急症屈 會唔會嬲到擺工

急症室警員

咁都屈急症

乜撚野 大災難

果塊𥱊就快切到變薯絲..

磨到變針

警狗偷偷用急症電腦backup多單列表？

塊蓆已被割到粉碎………

一個人都坐唔到喇

急症人員都唔係好多人，佢地真係慘

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

點解釋 disaster code括住police

政府大爆炸！！！

For police

芭蕾舞者都企唔到

而家唔使login都print到report.

清 你開post依日係我生日 記實佢

一定會記住